當工人姐姐啲裝備贏我十條街！？

今日出街影相啦，拎住部C記100D去公園打算影下花花草草啦。點知一班又一班工人姐姐拎住單反相機同無反相機，nikon D750、canon 6D mark ii、C記EF 70-300mm、又EF 24-70mm f2.8
果下我就諗緊自己係咪應該返屋企拎返部垃圾影廁所個廁所板呢
真係心都涼埋

拎靚相機就會影到靚相？
外行人都係拎手機影咪算。

人哋揸咩同你影相有咩關係

其中一個拎D750應該係我工人
對於佢唔小心大親你我心表歉意

【攝影比賽】菲傭影搭棚工奪亞軍 作品將登上《國家地理雜誌》

個重點應該唔係器材送唔送技術
而係好奇

有料拎電話都屌打佢地啦

依家菲傭好多都係大學生，去外國打工搵錢搵夠返去買屋買鋪頭做老細

渣ga

又係時候回下帶

是咁的，尋晚復活節慶典燭光微動，教堂裡我手持 K5IIs＋CZ Planar 50/1.4

無咩大作，送上2013年小品

轉身回首一望，突然見過個廿到尾既OL
手上一部A7R＋FE 35/2.8

心中沈了一下
是葡萄？是不屑？還是不解？

雖然小弟身邊十個玩老鏡，一半已有A7/A7R
但一個廿到尾既OL
手上既應該 OMD GM1 RX100 Nikon J1 etc...

我望唔透

個個敗家仔都問過我，點解唔入A7 解放個一百支135老鏡??? （跌到8k好似係）

突然間想回顧下，我呢兩年半學玩攝影之路

原來，我一直迷失係片幅既迷思之中⋯⋯

唔好比器材限死自己啦

工人姐姐表示: 睇少賓賓丫拿...6D II收晒你地皮

大把姐姐勁多副業啦，加埋分分鐘高人工過你。

係菲律賓好多大學生，但國內人工低到打住家工仲搵得多

睇住你由人變狗,
日日狗嗡日日吠就真係難堪

唔怪得乞人憎過貓蛇,真係難堪